一聲不好意思

已叫妳崩潰至此

你今日痾咗屎未？

未

你那張舊cd

你今日痾咗未？

正正得負

你試試

又逼我做飯？

獨留妳在半途緬懷往事

唔使唔好意思

清同好喎

🔪腸

切你老塵

係 之前都有睇過你啲post

唔俾

唔係掛

他都一走了之

妳會否哭訴後找我做靠倚

冇得唔比

唔准

係

冇得唔俾